有無人呢排係室外，畀不知名昆蟲瘋狂咬腳？

專咬腳踭以下位置

咬完後勁痕，會起水泡，R穿左之後不停出水…

咩黎架！

（無圖）

咁啱上星期有個朋友比隻不知名嘅昆蟲咬
後日就要上山拜埋佢

一個星期唔夠就可以入土為安？

政府儉房d 效率幾時變得咁高？

幾年前開始已經試過
一到夏天就會有咁既情況發生，好困擾，因為個傷口不停滲水，好難埋口，又痕

蠓呀 最仆街既垃圾蟲

有無發現係咩蟲咬既？

唔似係蠓，因為集中係腳踭中招……我覺得係唔識飛既昆蟲黎

紅火蟻

唔會啦

如果有蟻爬上我腳背我實知。

比野咬完又無圖 啫係咬完先知
但你又話有野爬上去實知

唔知...次次都係痕先知俾野咬左...